不受傷 不被捕 自己小心就得啦 咪撚話人係鬼

鄭松泰到咗 各自努力啦
唔好分化

兄弟爬山，各自努力
衝與唔衝，做與唔做
自己決定，自己承擔
同為義士，祝你成功
篤灰割蓆，絕對不做

agree啊
小心自己安全 醒醒目目就得
唔好撚信啲新ac帶風向

水馬
重量: 20kg (入水前)
重量: 280kg (入水後)

水馬係重撚到仆街架(以前跑步係運動場拎過)
睇睇下應該有d料到

前幾日都照有人set水馬roadblock
點解今晚會有大量post出嚟話人係鬼

團結啊仆街！
烈士在天之靈望住你班on9俾人分化滲透
一定搖撚曬頭

問吓出面D人

人多 人踩人

推 推 推

推

我聽直播就依家解決咗
係大家意見不合嘈咗兩嘴啫

上星期日晚一樣大遊行後有人留守
咪又話撚晒係鬼
有冇進步啊

如果覺得現埸有問題
一係上去問吓 自己思考吓係咪同路人
一係就即走 唔好俾狗機會拉你
但唔係上嚟開post話人係鬼
雖然我見好多都係新ac嚟

不受傷 不流血 不被捕
如果守唔到就走 守得到就等聽日巴打增援
be water my friend

呢班新ac人數多

好容易帶到風向

好撚古惑啊
大家小心
本身好攰已經想訓都要上嚟mon post

前幾日佢話會開會 咁咪守囉
佢而加又唔開 佔黎做咩先

咁你要問曬所有夏愨道嘅人
唔好淨係屌起roadblock

咁佢而家有冇實質回應過訴求呀？
冇嘅話點解唔佔得？

本身又話不撤不散
依家真係不散又俾人屌
搞咩

無人要衝啊依家～～～～
唔好再打稻草人
幫手推上去！！！！

因為 警察己經無能力清場

人數多 再放催淚？抑或警棍

所以無鬼
road唔roadblock唔會影響清埸
如果佢要清 佢點都會清
正如你舉高雙手 企定定 人地要打都一定會打鳩你

基本原則：
日頭先去「示威」，夜晚就和理非

我個人意見：
1.）敵不動，我不動
政府暫緩可能係十日八日，但亦都有可能係十個月八個月，參考2014雨革，佔領冇乜可能維持到咁耐，不如大家先休息一下，等他朝政府真係想再推出，泛見議員一定會事先被通知，佢哋會再發動群眾運動，到時再出手都未遲
（呢個亦都可以視為解決成個問題嘅方法）

2.）都係嗰句，「一個冇人冇會開嘅立法會你衝嚟有乜意義姐？」雖然呢句係由一哥講出嚟但我覺得係有道理，值得花時間諗下

我係唔想再有義士要白白犧牲，大家呢排受過太多肉體同精神上嘅傷害啦，我希望大家可以休息返陣，當前局勢下我希望「留得青山在」係最好嘅結局